寶馬撞低鐵馬 交通警瞓地

寶馬撞低鐵馬 交通警瞓地

「你睇吓，有警察呀有警察呀，你睇吓，警察唔知捉邊個。」前日Boxing Day下晝5點幾，馬先生揸私家車載住一家大細出街，佢同囝囝講完呢句冇幾耐，前面架響住siren嘅鐵馬直撞再前面煞車停燈位嘅寶馬，鐵馬即刻瞓低，交通警亦都碌咗埋路邊攤咗喺地，胸同腳受輕傷送院。

old news可唔可以講番?